算啦今日唔好硬碰，留返10.1先出

我屌你個閪！今日唔撚出點對住 咁多犧牲咗嘅手足?!?!?

今日準時 銅鑼灣 2:30

負評你標題黨

仲記唔記得今日為咩出黎

叫少一日黑警得唔得

跟我叫

Fight For Freedom, Stand with Hong Kong

Hong Kong is Not China

Against CCP, the world stands with me.

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

2：30！

準時 2：30 銅鑼灣！